[護膚品問題] 孤陋寡聞，其實咁樣算唔算呃秤？？

事源身邊有人去旅行，去完送咗支潤膚膏俾家母，聽講佢用咗幾日就用完，
佢就咁我扑爆佢睇下個實際容量，

支野成隻手咁長，但係實際volume都係得手指尾頭咁多多，我覺得好誇張！
我自己冇接觸開護膚品，孤陋寡聞請問係咪支支都咁痴線？

成支就咁嘅樣：

下面寫50g

拆開就有外殼同內膽

發現原來內膽係通窿

真正裝住潤膚膏嘅地方只有頂部，深度2cm都冇

個噴嘴都極短

咁都得?

on9

50 g 大約=50 ml
如果早丶晚搽面和頸，份量約3 ml一天，已好粗用

一支可用10多日

咁都唔洗整到咁大支架

份量同標示唔同先叫呃秤
呢個情況近過度包裝(？)啲

不過呢啲嘢係賣埋包裝架啦
唔通一支黑人牙膏咁撚樣擺出嚟會好賣咩

好多護膚品都係噉
空位用來逼壓或泵力

我就係想聽呢d
可唔可以再講詳細d巴打？

咁都唔撚算呃錢
仲要幫奸商講說話
你地真係狗黎

佢應該係呢款用真空
用筷子篤一篤個底會落返去

攞個膠袋吱一pat落去賣就最公道

我反而覺得係間廠岀左問題
人地唔係有心呃秤

奸商還奸商 呃秤還呃秤 呃錢還呃錢

屌都要知自己鬧緊乜先得架

唔肯定呢枝用咩方法讓產品帶出
影齊所有配件會易清楚啲

一齊放著影，方便對比